吊那星 費明奴個老婆對波迫到就爆炸咁

假

唔怪得廢奴踢波成日腳軟波都控唔實

晚晚掛住玩老婆對波

會唔會攞老婆對波落場踢

假架啲奶

On9有圖，負皮咗

佢好耐之前ig po過佢老婆個閪

Pink 閪

咁又唔怪得佢踢波咁廢...

想睇

我都睇過你老母個閪

有圖，右下角

貼錯

有冇咁癲

LM

有咩特別

點解會有圖嫁

自膠 見到了

N賓出面點會冇

好似秦國人妖

對波唔受地心吸力影響

好怪

手臂黎啫
嚇我唔到

點解可以接受到自己老婆裝假波

鬼妹好多都假波

點解會有圖架

癈奴自己on9 po咗上網都唔知

可能飲大左

好似林奕康

會唔會戴帽

點解聽唔到既

下面有原圖 定我真心左

睇

佢老婆好撚似人妖

身材正就得 南美人係咁

小花老婆

補圖

露毛定陰影?

陰天